{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041445",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49058&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평산이랑물이랑"
    },
    "text": "カナダ風の建築スタイルで建てられたこのペンションは、森の中の庭園のような雰囲気を漂わせている。 その名の通り、山と渓谷がペンションのすぐ隣に位置している。近くにはサンチョン駅とカルボン山自然休養林、そしてジェイドガーデンがある。 全室禁煙であり、調理可能な客室も一部あるが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されている。夏季には屋外プールも運営し、バーベキュー施設も用意している。バーベキューの利用にははレンタル料金があり、炭とグリルを提供する。 ただし、バーベキューはバーベキュー場でのみ使用できる。 また、白馬江と東江の客室は、個別テラスでバーベキューが可能である。 定員を超える場合、入室できず、客室内ではペットの出入りが不可能だ。未成年者は保護者を同伴すると、利用できる。写真と実際の客室は異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がある。また、客室内では火災発生の危険性が大きいものの使用が不可能であり、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならない。この情報はペンションの事情によって変更されることがあり、繁忙期には一部客室の料金が変動する場合もある。プールの運営は天気やペンションの状況によって変動する場合がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような建築スタイルですか？",
            "answer": "カナダ風の建築スタイルです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような自然の景色がありますか？",
            "answer": "山と渓谷が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "サンチョン駅とカルボン山自然休養林、そしてジェイドガーデンがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内ではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "夏季には屋外プールとバーベキュー施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用には何か制限がありますか？",
            "answer": "バーベキューはバーベキュー場でのみ使用できます。また、料金が発生し、炭とグリルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は全室禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室で料理ができますか？",
            "answer": "一部客室で料理ができますが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室にペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットの入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "保護者を同伴すると未成年者も利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災発生の危険性のあるものは使用できますか？",
            "answer": "火災発生の危険性のあるものは客室内で使用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は固定ですか？",
            "answer": "繁忙期には一部客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのように決まりますか？",
            "answer": "プールの運営は天気やペンションの状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "写真と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "写真と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の施設や備品が紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "利用者には施設や備品の紛失や毀損の責任があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 513
    }
}